ABC News: On the frontlines of Hong Kong's uprising

ABC News: LIVE | Rebellion: On the frontlines of Hong Kong's uprising.

A documentary of 2019 summer HK protest.

機場伯伯喊

The video record up to aug31
Full of memory for hongkonger
It is a hard time but it also brings up the beautiful of hk people.
We are connected even nuclear explosion.
Game not end yet, keep fighting!!!!

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推左再睇

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

push